[驚爆！]貓貓聽小女孩一曲後變"霍金"!

神奇！頂級！超卓！

果段片原名：Cat Can't Handle Flower
果個小女孩用俄語唱緊：（譯文）
我今日俾你
唔係豪華嘅玫瑰花束 💐
唔係鬱金香 🌷 或百合 ~！🌺
只係一朵簡單嘅矮牽牛 ~！ 🌸
🐱：